【最新消息】警方打擊黑社會臥底行動收網 反而拘捕5名警員

警方「O記」早前安插「無間道」探員潛伏黑幫近一年，終於兩星期前採取「收網」行動，搗破勝和暗藏在葵涌工廈一個監控及指揮中心兼武器庫，拘捕逾60人，揭發黑幫接駁閉路電視，以「天眼」直擊監控旗下非法賭檔及娛樂場所的運作。不過《蘋果》收到可靠消息，「無間道」探員在行動中，竟反揭發有黑警涉嫌插贓嫁禍及妨礙司法公正，警方今日採取行動拘捕5名警員，消息稱包括一名沙展。

據知，該「無間道」探員在滲透黑幫的歲月，主力打擊活躍於荃灣區的黑幫勝和，並搜集大量涉及黃賭毒的犯罪證據，惟探員潛伏其間，竟掀出案中案，揭發3名駐守荃灣警署的探員疑為向上司「交數」，派其「線人」涉嫌在一次行動中插贓嫁禍，在一個目標地點放置「架生」等違禁品。過程中，「無間道」探員將事件一一向上級匯報。

直至警方於6月底展開代號「金輝」的反黑行動，有組織罪案及三合會調查科(O記)聯同商業罪案調查科、毒品調查科，網絡安全及科技罪案調查科、以及多個警區進行大規模行動，兵分多路掩至葵涌及荃灣區多個地方，拘捕63名男女，年齡15至65歲，包括黑幫高層及骨幹成員，並檢獲大批攻擊性武器。惟針對「黑警」的調查一直持續，到今日警方終採取「清算」行動，將涉嫌插贓嫁禍及妨礙司法公正的5名警員拘捕，並展開深入調查，不排除再有警員落網。

警方發言人稱，有組織罪案及三合會調查科在跟進一個行動期間，懷疑有人妨礙司法公正，遂展開調查。經調查後，7名男子涉嫌串謀「妨礙司法公正」被捕，當中一人正被扣留調查，其餘6人已獲准保釋候查，須於7月下旬向警方報到。被捕男子中5人為警務人員。警方稱，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

一定做臥底時，比呢5條黑警玩過

全部都係自己人

你地冇做錯到

其實十個反黑有九個都係咁，只係大多數做到好隱蔽

一D都唔意外

反黑又有新劇本 果5個差佬一定係英國佬留底D人諗住搶返龍頭棒
好彩有中央支援,終於捉到呢班友

最大社團唔洗篤數啊？

當值警加一分

個無間道會比人杯葛

黑警插贓嫁禍黑社會

最後黑警被拉,邊個最開心?

警方稱，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

有冇link

是9旦copy一段 google啦